對家封你7千萬就要對家嘔返7億

7億甚至70億
十倍百倍奉還

攬炒
邊個歡度聖誕新年邊個就係藍屍

星星之火

Pushhh

滅我星火 我燎你老母個原

推到有行動

個七億咪又係香港人比

唔係潑你冷水，可以點令佢嘔返出黎。

700億 我屌你老母興撚到我

以牙還牙 十倍奉還

Push

推

響連登開post

7億身家

等拉

係咪都暴動驚閪
比一個禮拜滙豐解釋囉

啱出多幾個post就可以

How?

我係大貓就裝定鋼板喇

又一城不再孤單

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

push

一個商場值幾錢

70億再封多次就GG

成個中國同香港一齊埋單

警察體育遊樂所
警官會所
警察宿舍

唔係呢班
係建制議員同出WARRANT果班

唔係錢既問題啊

攬炒林奠老母

唔批佢OT 費

講真，最多係損害對家財產，未有能力奪取對家財產

百倍奉還

真係唔係錢嘅問題
係消滅異見人士 凍結並可能沒收異見人士資產

收皮啦 過去幾個月 班國企又淨係打得幾間 狗又唔夠膽殺 狗屋so far又打得幾間 駐港辦 中聯辦九龍新界工作部又唔搞 中聯辦啲屋又唔搞 共匪啲皇親國戚喺香港啲屋又唔搞 反共喎 要對家嘔七億喎

攬炒

當然要對家還，
大前提係呢段時間如果有手足被捕係咪得返612+伍展邦律師跟…

PISH

攬炒就係損害對方財產

push
共產黨秋後算帳開始

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際

直接針對當權者在港資產！

一間狗會要3億翻新
新政府總部50億
70億真喺唔難

幫手推

打j 就可以做到？

冷靜少少先
要對星火班律師有信心

咁你做比我睇先 你講到咁易

問題：中共政府同高官喺香港有咩資產？

搞香港政府都on9，啲錢咪我地比

要美國佬幫手封返啲狗官嘅離岸戶口

經濟攬炒 搞大各行工會 搞大罷工

條數最後自己埋番個陣唔好喊就得

仲有在外資產

明明中共喺香港有資產，班連豬死都要搞香港自己資產

我都想知有幾多個又一城

除咗啲豪宅同私樓單位我諗唔到其他
利申 唔做犯法嘢 都不鼓勵大家犯法

喺
相信357年之後可以拎得翻筆錢
真喺有需要註冊個時要做智力測驗

Push.

港交所

雜總啲別墅

好奇一問，政府庫房啲錢擺喺邊間銀行？

商場冇哂會點

丫我屌你老母死五毛又出黎

咁你又納稅養警甴與政府，咩羅輯？ 五毛

所有中資商鋪+建制議員辦事處

就到新年，提下大家全民種水仙
好重家要小心d，又要放窗邊晒太陽

加速主義

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

乜原來你無？

黨鐵第一

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢 什至取消相關戶口

政府將會凍結有份捐錢既人士同商戶

推到匯豐仆街

聖誕新年快樂

裝修埋藍店

知唔知點解美軍拎唔翻d軍備都要原地炸曬佢

因為佢地都知道條數最後自己埋番個陣唔好喊就得

不過港豬唔止同黑警埋單
人工島同動車條數一樣埋左

對全世界講下起香港既財產如何不受保障，少左外資都唔止7億。

十倍奉還

啱啱出糧 準備好

封七千萬 拆番你七億

冇撚有錯！

班狗話星火洗黑錢 就算放喺citibank hk dbs都會凍結

一直都係道德問題唔奪啫
當然 能力所及能奪取既財產係無損害力

又一城2.0

推到比美國制裁中共港共資金先有用

咁宜家可以捐去邊？
612?

你做撚到先算啦屌。講就兇狠，做就⋯

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

記得一蚊交稅呀 吊

屌佢老母

裝修喇喂

10倍奉還

行動啦！！！！！！

又一城正 真攬炒

Z

7億咁少? 乜樓主咁好人

幾時跑狗

事件有無機會令美中談判破烈

tg 賀聖誕

推！！！！！多線齊開

收聲啦軍師
定係你已經殺咗狗呀？

合理

幾時行動？

而家匯豐算唔算一樣係被屈協助洗黑錢
所以點解要打同路人？
應該連成一線
冷静啲

屌

黑警依半年嘅人工嘔番哂出黎

邊個地方既人洗最多黑錢係人都知
歡迎大家做好市民向歐美國家舉報洗黑錢行為

推 經濟攬炒 聖誕新年復活節

你係邊

屌你老母

工展會搞得未？

要令港共斷糧

人人都做到既：撳錢！！！

種子準備開花

樓主諗野好似天真左
如果係有咁既能力就一早有
7000萬係全香港人嘔到盡架啦
真係完了

除咗機場 未諗到有咩可以整佢嘔70億

鬼子同黑警凍結香港人資產，我哋要美國充公所有在美支国人企業同個人嘅資產還返俾我地！！

屌你老母！

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

騰訊
百度
阿里巴巴

推呀屌

星火有無請auditor

今次真係金融界版既721
用721黎比喻係因為証據最充分

黨鐵

好！

港鐘再7億
港共7億
中資銀行加埋hsbc 7億
成個聖誕節旅客 7億

農曆新年都近了

唔拆狗會政總 你估條數會落返你袋咩？
攞黎買多兩架水炮車射你咋

見到有人慶祝聖誕就要屌死佢地

聖誕邊個消費既都唔係同路人，死仆街政府

開離岸戶口未呀？
唔好得個講字，即刻做

唔好做9uper 啦。。。

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

日日和你shop

事實係人哋封你7千萬 再拎多你7億 中國呢排係ipo cap唔少

黨鐵已經嘔咗

講就易 真係有方法？

真係有七億

本港第三季產險賠償按季激增逾七成，反修例事件被視為主因

唔好一齊玩港交所阿 好大獲架

我要攬炒

7億有幾難
美心都跌咗過百億

我唔要過聖誕
我要攬炒

推！！！！！

攬炒聖誕

Dllm

係老味 網上交唔到嘅話 現場一蚊一蚊交

錯 嘔番唔等於係俾香港人 要佢虧7億都可以嘔返HK 頭10%既人拎左HK 85%資產 果10%有部分唔係香港人

斬

寒戰計過條數

唔好忘記同施生慶祝聖誕

7000億呀!!!!!!!!!!!
我就焦你老母土7000億!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

還返啲錢俾我地！

咁你想點？炸撚左條機場跑道？

推 屌佢地老母

聖誕攬炒

如果進入攬炒mode, 700億都唔止 。。。

要搞搞班黑警高官
有咩犯法嘢報出呢
有咩親戚向海外既
穩下海外師兄幫手

交俾美國🇺🇸 要hsbc上制裁名單

又一城/中支行/藍店：嘩 隨時今次鬆一口氣

HSBC 唔係未比美國罰過

屌你班狗果10億OT費叫佢問北京攞啦
仲想係加人工?

基本命脈：衣食住行，現今只係搞‘行’， 即係交通，其實仲可以諗下其他方面，‘衣’ 無乜好搞, 食方面可以諗下水源，東江水是由水管運到大欖水塘收集，有乜事影響全港食水供應。

香港金總終於接受網上會員申請啦

起碼7百億喇

推推推

凍7000萬 嘔7億
賀佢老母聖誕

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel